我冇戴口罩 你地可以鄙視我了

612，我買物資出去，五盒口罩去兩盒口罩返
當時驚D物資站會俾POPO充公晒，所以幾位手足螞蟻搬家運物資走

次次大型遊行，有手足唔戴罩，我都主動俾個佢
有時又會有和理非走嚟主動問我有冇，我又照塞俾佢

由禁蒙面法開始
我出親街都戴罩
街上得小貓三四隻手足一齊戴
估唔到到真係有生命危險要戴時
我會用到冇晒口罩

今日冇戴罩出街買野食
有個排緊隊嘅中年女人自己向後退撞到我
佢擰轉頭見我冇戴口罩，就大大聲「o習」我
當咗我係痲瘋病人咁彈開成呎
但係我知我要忍，因為我唔戴罩，所以人地可以鄙視我

我塊面係冇6月頭時咁白滑，係邊個害到香港人遊行要食椒食TG，搞到生粒粒？
我隻手係有D乾燥發紅，係邊個射椒射TG害到我皮膚敏感，搞到洗手都痛？

我本身有輕度潔癖，自問衛生習慣良好，未出事之前，我一日已經洗好多次手
亦都成日屌ｄ人咳同打乞嚏唔掩口
屌完有乜用？日日見ｄ廢中廢老隨街吐痰，用完ｄ紙巾又周圍攝
到爆武肺喇，怕死喇，就出嚟盲搶喇
買唔到口罩你估我想架？

有時一個人冇戴口罩，可能係有苦衷
希望大家judge一個人之前，可以睇埋佢有冇做ｄ厭惡行為
千祈唔好以罩取人

致買唔到口罩嘅手足
願健康歸香港

留tg 我地俾你

我俾住你用先啦 唔好咁

好驚有popo放蛇呀你明唔明

想知你六月頭有幾白滑

冇口睪出街會唔會俾人私鳥

Push

好在我平時有買開漂白水酒精滴露呢d用品咋

認真洗唔洗拎住D比你救急先

我教你一樣野, 唔好諗回頭自己派左幾多罩
我要計既話
我可以新屋買多3-40尺

你無豬嘴?

驚既一係放低係黃店比你自提啦

見到咳同打乞嚏唔掩口先神獸OK?

如果你有嘴
可以上amazon 訂一批n95 綿
之後都係頂兩個星期就到貨

佢地會話你12月已經吹雞話叫人買，你無你抵死

去hkgetv la

想提一提各位
比起戴罩
洗手更加重要
出到公眾場所少掂多人掂嘅地方
千祈唔好用手掂眼耳口鼻
我已經有好多年冇病過

希望大家多多留意

你應該買200盒

手足，我可以比到啲你頂住先

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

上年真係見人就派 估唔到而家自己得番一盒

坐監 唔驚中招

住邊頭

嚟緊少出街了
等大貨返
但一定會有手足用到冇晒罩被人鄙視
想大家唔好當佢地係痲瘋病人

注重個人衛生

一係寄比你？

委屈了

手足不如拎住10個俾你先!!!住邊頭?

其實你無口罩你可以大返佢轉頭

我都知會有好多手足派罩
人間有愛
但係私隱問題真係唔想
而且嚟緊14日係關鍵時期
唔想手足為少少事出嚟增加風險

巴打，寄去信豐智能櫃庫你自己收可以嗎

我唔係要計較
係想大家體諒下
同埋見到人冇罩又周圍撲
可以派d俾佢地

popo 倉庫一定好撚多口罩
仆街

或者可唔可以搵D信得過既飯劵資助tg group幫手/好鄰舍教會果d

popo充公咗好撚多啦

國安鳥

密碼咪又係要tg
真係唔使喇
唔係想求罩
係想大家留意下唔好以罩取人姐
留俾自己同屋企人
全家平安

消息人士:衛生署一億個口罩將會喺各區警署免費派比巿民！

生死有命富貴由天
一百蚊一個口罩點買得落手
初一到依家都係煲粥食出前一丁捱過黎
如果中左武肺
一定撐警撐到地
你班連登暴徒聽住
我死左都唔會要黑醫護救

好人一世平安

一陣俾人拍咗片我就真係唔使見人
人地睇片會以為我係d野蠻人咋

想屌到你地冚家產

街到見到人唔帶口罩，就要好似咁樣，屌到佢帶

可以比啲你 要唔要？

寄3個比你 （sorry, 我自己都無乜） 留tg ，盡做

以前戴口罩出街會俾藍絲屌
依家就調返轉
真係世界輪流轉

我自己都唔多比唔到你
你出街搵條頸巾包住個口鼻擋擋
起碼唔會中人地啲飛沫
其實當個個人都戴
你唔戴都唔係好危(當然有最好）
最緊要手唔好摸鼻同口

67月個陣blackbloc出去
返黎個陣成除左套衫係白色之外成個人都blackbloc

點都攞咗啲口罩先啦，好似上面啲手足咁講，擺係黃店你去拎又好，寄比你又好。無罩真係好唔安全架

唔帶了

呢度如果有人手持 五六盒 而又有貨黎緊

應該可以賣一盒俾你頂住

每次發夢我都派一盒口罩。估唔到今日買唔到😭😭

呢啲真係冇得計
好多手足出錢出力
有啲連前途性命都豁晒出去犧牲埋

講真 同黃店聯絡 我地擺低係黃店比你啦 唔好咁倔強
講好齊上齊落架嘛

就算留tg都無問題，你唔好答佢地問題咪得囉。有時小心d係好，但過份小心，反面害了自己。你真係好唔放心，不如同d 飯劵tg gp求救先，真係好驚你有事

可以俾啲你呀認真

我係五毛

香港人真係賤種黎，禁蒙面法個陣冇人戴
而家關係到自己條命就通街搶
我就算有無限個都唔撚會分出黎

利申禁蒙面法時期成日戴，仲買左好多

見到無罩嘅香港人
嗌句口號
講中就畀個佢

贊成樓主
你老母之前禁蒙面法叫你班港豬戴口罩死都唔肯
宜家要我戴？收皮啦有口罩我都唔撚會戴
繼續慢慢搵邊到有口罩賣 慢慢搶口罩啦

認同 蒙面法後買咗3,4盒
用到今日1盒買唔到
之後原來當初買嘅又話係廢嘅

Pin咗呢個
關愛罩

連登仔買曬D口罩

為人為己，無罩就請你唔好出街🙏🏻

換個ac上黎再開post問人拎啦

呢個知更鳥好大機會唔係原本位巴打，已經變左著名國安

唔好含血噴人喎
講呢d都要有證據

我有一盒 我可以俾你

I am sorry

手足對你唔住

可以點俾d你，黎緊有貨返想分d俾真前線巴絲，不過快極都月中...

我都係

買左好多海棉果款
依家唔敢用

一睇返舊名就記起行山搵地方既POST
多謝提醒!

大家小心呢個絲打已經比人拎左AC 唔見左人

乖啦唔好鬥氣啦

嘩爭d就中伏

我個陣買左幾包重用個隻
兩三盒外科
12月收到風武漢gg即刻狂掃左10盒
而家慳住用都頂到兩三個月

有咩好驚唔好生人唔生膽

手足都要諗辦法㗎啦
呢個係一個循環
無--->留喺屋企--->繼續無--->繼續留喺屋企
可行嗎?如上面手足講 擺喺黃店畀你拎係最好方法
加油&互勉呀
香港人保重
要平安呀
香港未光復到
我哋仲要喺煲底見㗎

下 你咁講 我都派左幾盒
唔通你依加又計返咩
做人嘅野 派得唔好計
計得唔好派 完

咁講大把手足捐物資 捐唔少錢
唔通到窮時又計返咩

命都無埋....

我樓下有誠哥
人類嘅希望就放係佢身上了

建議多做閱讀理解

隔離post好似話根本分店一個口罩都冇已經係咁擺上fb吹人嚟買
仲未計員工自己留貨

我可以俾到20個你
Tg我啦 唔使你留tg

加油 啲c9有時真係好乞人憎

其實都預咗唔會夠用
全球生產量都未必夠
單係支那都億計
我本身想托係日本個朋友寄返嚟
點知D蝗蟲買到片罩不留
依家日本本土又有確診

第一句叫你留tg要小心d
仲要其他咩都唔打

no thanks.
以罩取人 is a must.

所以我一定會回話著名國安

可唔可以講多少少

留tg 我比一盒你

利申 屋企得三盒

屋企供應好緊張 但應該分到五六個出嚟 巴打你要唔要住先？

其實又唔會鄙視你囉
係咪你心理作用?

thanks 我搵下先

最討厭係有口罩係手都唔戴
買完擺係度就係唔用個d麻甩佬/老mk/廢老

我比口罩你丫 唔好咁喇 你唔出聲大家點知要幫你呢

我見過有廢老戴住口罩 但咳到肺癆既時候就扯開口罩嚟咳

好多呢d人

其實香港人真係抵死架(黃藍比一半半左右咋)
示威左6個月, 個問題源頭"政府"就唔理
剩係識話我不理政治, 中立乜乜柒柒咁
好喇而家抵死啦,燒到埋身
你唔理咪唔封關截源,唔限買限制出口口罩
搞到要搶糧搶口罩law
同時間如果一人買返自己應有o既份量, 慳住洗都已經好好多
丫但又有D仆街囤貨炒架wor
頭先先聽到有堆中女講今日黃店派口罩, 話分黃絲藍絲on9, 我黑絲呀咁
再望返阿布泰單野, 屌你老母你班廢老出少轉街咪得law
又唔撚係一定要搭車返工, 更加唔似醫護咁要硬食
總之有就有,冇就罷就
如果一定要冇罩出街我唔會內疚law

咁佢戴口罩目的係咩 真係痴撚線 無公德心咁戴乜口罩？

無口罩既唯有減少出街
見到有人咳即刻彈開
避免去人多既地方

同埋最緊要唔好掂眼耳口鼻
勤洗手 用梘液洗
食野前一定洗手
返屋企洗手

我知巴打唔係求罩但如果有手足要解決燃眉之急 我可以俾住10個8個出嚟先 （但quality麻麻 我都買唔到好嘅口罩）

臨時政府頒布緊急令
未有使用口罩或使用口罩不當者
即場獅鳥

好人一生平安

推

點知係便衣就

留tg，我有十盒網上呢個星期就翻貨，可以賣一盒你頂住先，唔好驚，一齊行落去

我係諗起當初幫手買罩只係50蚊盒

頂你搞到我鼻酸酸
你比好多香港人付出更多
手足要撐住
煲底見

算啦，宜家我想買都買唔到

Jm9

到時候可以唔可以唔好除口罩

巴打 辛苦你了 希望你皮膚快啲好返啦

要唔要口罩？我派過畀幾位連登巴絲㗎啦我唔係狗
求下你畀我幫你

我留tg怕爆tg巴打你留個tg？？

Ching 住邊頭？
近近哋俾廿個你應吓急啦

大家仲有煲底之約，齊上齊落嘛
留tg俾我，最多之後再改id 啦

由6月開始長期有
但用到依家都已經沒乜存貨

至少戴個黑色海棉罩SIP張紙巾頂住先

Same here
上年買定一大堆
之後轉用黑口罩
自己一個用唔多覺
依家成家一齊用
就即刻消耗得好快
已經用緊最後一盒
出街排又排唔到我
上網買又cut鳩我單
屋企藍 上年就屌我戴
依家就屌我買唔到
但佢地又唔會去買

留TG我寄順豐櫃比你喇

有多口罩既巴絲不妨放多兩個係袋啦 係街度見到有後生疑似手足就比個佢 宜家個個都驚放蛇

就算成功三罷 都要留意執行方式

報告一下現況先
我老母頭先係佢個遊行專用背囊入面揾到十零個口罩
係我之前塞俾佢派佢冇派晒
應該夠捱到返大貨
多謝咁多位關心
連登有愛
一定可以煲底見架

依三個月
我都爆撚曬粒粒
唔想見人

仲要越黎越多

問林鄭攞

夠唔夠架 得十幾個⋯⋯

天無絕人之路呀

手足...

非必要唔出街
已經有足夠糧食

唔夠出聲呀 我可以俾啲你

手足

認真無口罩就唔好出街

你真係有機會中肺炎死鬼咗，唔關你有幾多幫手去抗爭，以後抗爭仲需要你

叫你fd買多啲乾糧畀你，之後14日(等春節潛伏期)都唔好落街

多謝你地
但錯曬重點喇

算啦，好少問題，我都係送哂d罩出去，冇罩出街，又唔想同人爭。等有大貨先買，唔掂就DIY。大家唔好屈冇罩就係藍絲，真係好傷心。

我有大把保鮮紙未用
最多自製防飛沬gear笠頭

認真
呢排口罩消耗會勁大
返到屋企拎d出街衣物去洗
同埋洗手洗手洗手
提埋屋企人洗手

唔夠記住上黎講
我個啲寄緊番黎，可以分半盒比你頂住

手足.....

國安hi

我己準備好用衫做，褶40褶就可以。係怕比人笑

雖然我都好缺 但都想分啲共渡時艱

唔會 只會避而遠之
始終口罩係防止個人飛沬

你唔係專登唔帶嘛，有啲人用焗呢啲原因唔戴。

可惜現實好多香港人都係好情緒化
睇嘢都只係睇表面 永遠唔會諗多一步諗深一層
開口就屌你老母已經係文化 現實社會就係咁可悲
只希望我哋來世投胎去啲好嘅國家

之前矇面法就冇人戴
依家就個個戴
仲要排隊搶口罩

你會唔會怕錢？

錢好多細菌，我有嗰FD好嚴重嗰隻，銀包幾乎冇放錢，成日用卡，佢話錢好污槽，嗰嗰人都掂過， 好多細菌係度，好希望紙幣硬幣淘汰，我成日同佢講，作為好朋友，我願意幫你擋細菌，將啲錢畀晒我啦。

你叫到肯定有手足幫

口罩需求突然加大，啲廠生產唔切
同時要應付其他國家嘅需求啊
依家只可惜，當初爆疫情嗰陣唔買多啲

咁又冇咁誇張
不過掂完錢會用濕紙巾抹手
找錢D散子會用單據包住返屋企入錢罌
不過多數Apple Pay/Paywave

辛苦手足 祝身子健康

邊個佢地？

唔戴唔乞人憎

唔戴又要咳咳咳咳咳咳咳咳先最乞人憎

辛苦手足了
我喺街見到有後生仔唔戴口罩，第一個反應都係覺得佢哋無保護自己嘅意識
但之後諗，會唔會係已經用晒口罩又買唔到呢
十零個口罩未必夠頂，有需要上嚟講，諗方法俾啲口罩你
樓主注意健康，好人一生平安

去#321 我copy and paste有多唔使分俾我。你有成半年貨，你安全就得。

仲有呀，我係5毛引戰狗嚟Block 我la。

我比我果盒你
要死大家一齊死

多謝你啊手足

手足一齊行

係其他tg group講低光復香港時代革命，回答幾條手足問題
應該有人賜罩

之後啲人又會話，有病嘅時候唔戴口罩，蒙面法要我戴？我有都唔戴呀！

講埋啲無謂野

嬲乜鳩
問佢摺乜鳩 即場叫佢隻秋
唔係比佢搶撚左你會冇口罩？
成班含家剷 冇帶口罩會食撚左佢？
我前日又係用剩幾個諗住慳慳地比屋企人
買又買唔撚到
心諗邊個歧視我就直接開佢拖
要不是琴日揾到兩盒係櫃底 真係含家剷

聽連登仔9up用曬lu

多謝提醒
以後無口罩而又周圍咳先屌，講普通話先直接杯葛🙏

你老母都會發夢好感動

抗疫保命
推翻暴政

噉你已經死了

手足，唔夠出聲

唔好咁啦
我哋仲要同佢哋要鬥長命
保護自己

要健康

係啦係啦，你最叻啦

手足能否賣住一盒黎 我希望夠頂個2月 之後再算

Respect

你係咪好急住要，我已經有7-8俾fd預定左，下一輪口罩Amazon要成個月先到
目前最多最多quota放一盒
本來見樓主咁慘係希望可以俾樓主

或者到貨可以派住10幾個口罩俾你頂住先

btw，我可以送盒救救俾你if you needed

冇架啦 你比香港人賣左豬仔喇

我真係唔算得係咩，唔好再捧我，post張相只係希望樓主放心

hi 五毛
呢條五毛早就block左